黃店扮藍係咩玩法

唔扮呀蛇唔嗌凍撚水

今生只飲水一杯